「居民被當示威者 警察暴力挖眼後拘捕」

又唔係黑衫話咩係示威者？

你扮警察有人冒警我冇嘢講我要搵律師

咁似台灣新聞標題

睇台灣毒果大